Запустить Test.sln
1.Изменить логику нажатия на кнопку IOS проекта. Логика должна выполнятся во FirstViewModel, а не в FirstView. 
2.Почему плохо использовать подписку на событие через анономный метод += (sender,args) => {} ,а лучше использовать делегат ссылкой на метод += ButtonClicked.
3.Продублировать логику IOS проекта в Android проект (UI не важен).
4.Добавить еще одну ViewModel. Cоздать навигацию на событе click кнопки button c FirstViewModel на другую ViewModel.(Вторая ViewModel может быть с пустым представлением).Данная задача должна быть выполнена в IOS и Android проектах.
